杜曹賽後罕見批評2將：一個沒作用一個不滿意

車路士作客1-1打和修咸頓，杜曹（Thomas Tuchel）賽後批評車路士2將。

談及正選前鋒阿巴咸（Tammy Abraham），杜曹說：「換下阿巴咸不是因為傷病，他很難展現他的能力。他沒有對比賽施加影響，因為我們改變了陣型。」

奧杜爾（Callum Hudson Odoi）在下半場後備出場，又在第76分鐘被換下。杜曹說：「我換上奧杜爾，但我對他的肢體語言不高興，我對他的持球態度不滿意，我感覺他沒準備好投入精力。我換下了他，我們需要100%。我覺得他不在能幫助球隊的正確狀態。」

杜曹最後說：「今天對他是艱難的決定，但明天就會忘記，他有對陣馬體會上場的可能性。」

後備入黎半粒鐘又比人換返走
都幾撚柒

杜曹廢到